兒子問：為什麼林鄭做咁多衰野仍然不動如山？

仔：呢個世界唔係會有報應既咩？點解做衰野既人又有錢又可以為所慾為？又長命天又唔會收佢地既咩？

我：

痴線 原來會長仔都生埋...

會長

由高登到連登都十幾年啦

真心冇諗過會長仲會上水